男朋友叫雞 嬲到我震

今日我如常咁返工
屌!!!!!
居然撞到我男友

條仆街居然叫雞
屌佢老母

聽書啦屌

gay

你點知佢去叫雞

臭雞 有客都唔接 你係咪想我捉你老母出黎賣阿

咁咪一齊叫囉

唔俾係雞叫你男友？

入返你間雞竇接客啦

佢番工做雞

有無自己反醒下點解

今日我如常咁叫雞
屌!!!!!
居然撞到我男友

條仆街居然做雞
屌佢老母

省

又喺度刷存在感

結論:樓主係雞

唔小心比男朋友㩒你鐘仔

or 樓主係馬夫

寶寶哭了😿
估唔到佢係咁ge人

因為你唔比佢屌